呢間黃店睇落好正

沙田友GOGOGO

幾錢？諗住中午外賣

下面個盒好似30唔一定上脾
上面唔知

啱啱幫襯咗買叉燒，好好好食呀！
半肥瘦，唔鞋，有香料味，好啱襯紅酒！
半斤$65合理價錢

啱啱去到真係得幾圍枱坐咗人
沙田友快啲去幫襯

係呀屌有垃圾負評

好想住沙田 有黃酒樓食

cha siu 麻麻

咁咩野好EAT?

成日去飲茶

中午飲茶，圍數都ok

正極咪又是燒味飯

上兩星期去 八點幾都要等位

唔係睇落好正，係真係好正

你比負評?

晚晚落去斬料
老豆照照去飲茶

但人愈黎愈少 外賣都少

條傻閪食屎大食到壞撚左
叉燒依啲人食既野唔啱佢食

我只會睇，但唔會click正負評。你好意呢啲嘢？

之前兩個人中午去食食到嘔咁濟
點心起碼有4粒
碟頭野又勁大兜
仲要好平 味道ok 勁抵食

Ok

長到伸出去

係黯然銷魂飯

兩個人飲茶貴唔貴